# projetSpringAngular

Ermine Louis - Gabon Gurvan

Etat d'avancement : 80 - 90 %

CRUD pour les filieres et modules - Fait
Clic sur une filiere pour la maj et la suppression
Clic sur un module pour la maj (la suppression se fait avec l'entrée d'un identifiant)

Le routage est fonctionnel.
Contraintes sur la partie ajout d'une filiere

Boostrap.
Mettre à jour l'identifaint et le mot de passe de la base de donnée


Lien du gitlab : 
https://gitlab.com/ErmineLouis/projetspringangular

